鼻敏感好辛苦

呢排轉季個鼻又嚟料 呻到鼻都紅埋

R.A.P

我都係 個鼻就甩

真係好苦

我上排一落雨就鼻敏感
好撚慘

有無咩方法停到鼻水 我而家得個藥膏係通鼻同令個鼻無咁易損

無撚用架
之前試過噴鼻 不過都幾唔舒服

Yo